 {"data":[
 {
  "name":"业务模式",
  "array1":[
		{
			"id":0,
			"question":"约书共享图书的模式是什么？",
			"answer":"很多人家中都有一些看过的闲置书籍，没有收藏价值，扔掉又可惜。如果把这些书籍共享出来，让附近的人借阅，既能物尽其用，以书交友，还能赚取租金，对个人和社会都是一件极有意义的事情。<br>约书平台上的书籍，都是由用户自行上传共享的。租金也完全由用户填写，取书和还书由用户之间自行联系，在线下当面进行。"
		}
	]
 },
 {
  "name":"借书还书",
  "array1":[
		{
			"id":0,
			"question":"如何借书？",
			"answer":"找到您喜欢的书籍，点击&lceil;立即借阅&rfloor;，支付该书的押金后，将会收到书主人的联系方式，您就可以与书主人约定取书时间和地点了。<br>如果因为各种原因，您没能拿到书籍，您可以随时在&lceil;我借入的书&rfloor;中申请退还押金。<br>在您看完书之后，应该及时将书归还给书主人。书主人确认收到书之后，约书会全额退还书籍押金到您的账户，并根据实际借阅天数，从您的账户扣除租金。同时将租金转到书主人账户，一次完整的借阅流程就完成了。"
		},
		{
			"id":2,
			"question":"如何还书？",
			"answer":"联系书主人，与其约定还书时间、地点，把书交还给书主人，并提醒对方在约书App上点击&lceil;结束计费&rfloor;，系统将会自动退还押金，结算租金。<br>您可以在&lceil;我借入的书&rfloor;中，确认该书的归还状态。并可在&lceil;我的钱包&rfloor;中查看交易明细，有任何疑问，请在投诉建议页面提交您的问题，或者直接拨打客服电话。"
		},
		{
			"id":2,
			"question":"借来的书会超期吗？",
			"answer":"我们鼓励您尽快看完书籍，并将其归还给书主人，以便于其他人借阅。<br>当租金增长到大于等于押金时，租金不再增加，此时书籍变为超期状态。<br>书籍超期后，书主人有权随时结算租金，并要求对方归还书籍。比如定价为30元的书，如果租金为0.6元/天，借阅超过50天就认为是超期。"
		},
		{
			"id":3,
			"question":"用户的年龄限制？",
			"answer":"约书用户的年龄需要在14－65周岁之间，未满18周岁或者不具备完全民事行为能力，请在法定监护人的陪同下进行借阅。"
		}
	]
 },
 {
  "name":"押金租金",
  "array1": [
		{
			"id":0,
			"question":"为什么要交押金？",
			"answer":"押金是对书主人权利的一种保障，通常等于书籍的定价。当发生书籍丢失、毁坏等情形时，平台将会扣除部分或者全部押金，补偿给书的主人。<br>当然，书籍流通过程中的正常损耗，一般不会扣您的押金。<br>在您还书之后，押金会自动全额退还到您的账户，您可以随时提现，或者用于支付后续的租金和押金。"
		},
		{
			"id":1,
			"question":"租金是如何计算的？",
			"answer":"租金按天计算，从您拿到书的那天开始，到书主人确认您已还书的那天结束。每本书的日租金，由书主人在添加共享书时自行填写。日租金最低为0元/天，最高为书籍定价的2%（比如定价为30元的书，最高0.6元/天）。<br>租金在您还书后，系统自动从您的账户中一次性扣除，您可以在交易记录中核实。<br>无论您借阅了多少天，当租金增长到大于或等于押金时，租金不再增加。"
		},
		{
			"id":3,
			"question":"如何充值？",
			"answer":"依次点击&lceil;我的钱包&rfloor;、&lceil;充值&rfloor;，选择充值金额和支付方式即可充值。目前支付宝和微信支付进行充值。"
		}
	]
 },
 {
  "name":"如何共享",
	"array1": [
		{
			"id":0,
			"question":"如何共享自己的闲置书籍？",
			"answer":"操作非常简单：点击底部加号按钮，选择&lceil;添加共享书&rfloor;，对准书籍背面的条形码扫描，确认书籍信息正确后，即可完成上传，您附近的用户就会看到这本书啦！<br>当您在线下把书籍交给对方时，您需要在&lceil;我共享的书&rfloor;中找到该书，点击&lceil;开始计费&rfloor;。相应地，在对方还书给您时，您需要点击&lceil;结束计费&rfloor;按钮。<br>小提示：开始计费和结束计费都可以通过加号快捷按钮，一键完成哦~"
		},
		{
			"id":1,
			"question":"如何查看我赚的租金？如何提现？",
			"answer":"当您有书处于借出状态时，在&lceil;我的钱包&rfloor;中，会看到&quot;今日收益&quot;和&quot;累计收益&quot;，但租金并不是每日转到您的账户，而是在对方还书时，您点击结束计费后，一次性结算转到您的账户。<br>您账户里的余额可以随时提现，提现规则：<br>（1）每个用户每天只能成功提现一次；<br>（2）单次提现金额最少10元，最多500元；<br>（3）目前仅支持提现到微信钱包，当日到账；"
		}
	]
 },
 {
  "name":"联系我们",
  "array1":[
		{
			"id":0,
			"question":"联系方式？",
			"answer":"客服热线：027-87590599<br>商务合作：xxj@datebook.cc<br>求职简历：hr@datebook.cc"
		},
		{
			"id":1,
			"question":"投诉建议？",
			"answer":"投诉失信用户、恶意用户，产品建议和反馈等，请点击&lceil;关于我们&rfloor;、&lceil;投诉建议&rfloor;，2个工作日内回复。"
		}
	]
 }
 ]}
	
